8，90年代香港樂都係抄日本，點解成日吹捧

咩鄧麗君，王菲，梅艷芳，陳慧嫻

全部都係抄中島美雪

大部分都係名正言順買版權
本地編曲後加廣東詞，青出於藍

抄你老母有買版權講到明翻唱架

青春於藍係邊度？

資訊唔流通，冇咩比較就上到位

你無taste姐

on9仔買版權都叫抄

用而家既角度睇以前既野